匿蹤方法集中區

話說我玩hitman，做完任務要點樣唔比人發現
初玩呢隻game，唔係好識玩，麻煩教下小弟同其他初玩玩家

換上另一個職業既dress code
hitman入面好興
例如醫護人員